{"url": "/class/view/12167", "timetable": [{"to": "2017-09-07 15:00:00", "from": "2017-09-07 08:15:00"}, {"to": "2017-09-15 15:00:00", "from": "2017-09-15 08:15:00", "location": "42.2-37 - teorirum (folded\u00f8r ud til kantineomr\u00e5det) (40/60)"}, {"to": "2017-09-18 12:00:00", "from": "2017-09-18 08:15:00", "location": "42.2-37 - teorirum (folded\u00f8r ud til kantineomr\u00e5det) (40/60)"}, {"to": "2017-11-23 15:00:00", "from": "2017-11-23 08:15:00", "location": "42.2-37 - teorirum (folded\u00f8r ud til kantineomr\u00e5det) (40/60)"}, {"to": "2018-01-09 12:00:00", "from": "2017-11-24 08:15:00"}, {"to": "2018-01-24 16:00:00", "from": "2018-01-18 09:00:00"}, {"to": "2018-02-28 11:00:00", "from": "2018-02-26 09:00:00"}], "name": " Fagmodulprojekt i Journalistik "}