{"url": "/class/view/12299", "timetable": [{"to": "2017-09-21 15:00:00", "from": "2017-08-31 08:15:00"}, {"to": "2017-12-19 12:00:00", "from": "2017-12-19 12:00:00"}, {"to": "2018-01-31 17:00:00", "from": "2018-01-15 08:15:00"}, {"to": "2018-02-28 17:00:00", "from": "2018-02-01 08:15:00"}], "name": "Projekt: Samfundsm\u00e6ssige og kulturelle rammer for uddannelse, p\u00e6dagogik og l\u00e6reprocesser (1. og 2. sem.)"}