{"url": "/class/view/12336", "timetable": [{"to": "2017-09-12 15:00:00", "from": "2017-09-12 10:15:00", "location": "02.1-095 - kort og sten-salen (60)"}, {"to": "2017-09-14 12:00:00", "from": "2017-09-14 08:15:00", "location": "02.1-095 - kort og sten-salen (60)"}, {"to": "2017-09-19 15:00:00", "from": "2017-09-19 10:15:00", "location": "02.1-095 - kort og sten-salen (60)"}, {"to": "2017-09-21 12:00:00", "from": "2017-09-21 08:15:00", "location": "02.1-095 - kort og sten-salen (60)"}, {"to": "2017-09-26 15:00:00", "from": "2017-09-26 10:15:00", "location": "02.1-095 - kort og sten-salen (60)"}, {"to": "2017-09-28 12:00:00", "from": "2017-09-28 08:15:00", "location": "02.1-095 - kort og sten-salen (60)"}, {"to": "2017-10-03 15:00:00", "from": "2017-10-03 10:15:00", "location": "02.1-095 - kort og sten-salen (60)"}, {"to": "2017-10-05 12:00:00", "from": "2017-10-05 08:15:00", "location": "02.1-095 - kort og sten-salen (60)"}, {"to": "2017-10-10 15:00:00", "from": "2017-10-10 10:15:00", "location": "02.1-031 - geofagsal 02 (60)"}, {"to": "2017-10-12 12:00:00", "from": "2017-10-12 08:15:00", "location": "02.1-095 - kort og sten-salen (60)"}, {"to": "2017-10-19 12:00:00", "from": "2017-10-19 12:00:00"}, {"to": "2018-02-23 12:00:00", "from": "2018-02-19 08:15:00"}], "name": "Vilk\u00e5r for og perspektiver p\u00e5 planl\u00e6gning"}