{"url": "/class/view/12730", "timetable": [{"to": "2017-09-04 17:00:00", "from": "2017-09-04 08:15:00", "location": "02.1-141 - lille-geo (20) /  \n\t   \n\t  02.1-157 - milj\u00f8dynamik-m\u00f8delokale (15) /  \n\t   \n\t  02.1-095 - kort og sten-salen (60)"}, {"to": "2017-09-05 17:00:00", "from": "2017-09-05 08:15:00", "location": "02.1-157 - milj\u00f8dynamik-m\u00f8delokale (15) /  \n\t   \n\t  02.1-141 - lille-geo (20) /  \n\t   \n\t  02.1-095 - kort og sten-salen (60)"}, {"to": "2017-09-06 17:00:00", "from": "2017-09-06 08:15:00", "location": "02.1-095 - kort og sten-salen (60) /  \n\t   \n\t  02.1-141 - lille-geo (20) /  \n\t   \n\t  02.1-157 - milj\u00f8dynamik-m\u00f8delokale (15)"}, {"to": "2017-09-07 17:00:00", "from": "2017-09-07 08:15:00", "location": "02.1-157 - milj\u00f8dynamik-m\u00f8delokale (15) /  \n\t   \n\t  02.1-095 - kort og sten-salen (60) /  \n\t   \n\t  02.1-141 - lille-geo (20)"}, {"to": "2017-09-08 12:00:00", "from": "2017-09-08 08:15:00", "location": "02.1-095 - kort og sten-salen (60)"}], "name": " Studie- og semesterstart "}