[{"url": "/class/view/12719", "name": "Studie- og semesterstart"}, {"url": "/class/view/12422", "name": "Arbejde og forandringsmetoder (1. og 2. semester)"}, {"url": "/class/view/12423", "name": "Arbejde, organisation og samfund (1. og 2. semester)"}, {"url": "/class/view/12425", "name": "Projekt \u2013 Empiriske studier af forandring af arbejdslivet i institutionel kontekst (1. og 2. semester)"}, {"url": "/class/view/12426", "name": "Arbejde og subjektivitet (3. semester)"}, {"url": "/class/view/12427", "name": "Anvendelsesorienteret arbejdslivsforskning (3. semester)"}, {"url": "/class/view/12428", "name": "Tv\u00e6rfaglig projektorienteret praktikforl\u00f8b (3. semester)"}, {"url": "/class/view/12451", "name": "Projektorienteret praktikforl\u00f8b (15 ECTS) - Projekt (3. semester)"}, {"url": "/class/view/12679", "name": "Speciale (ny studieordning)"}, {"url": "/class/view/13036", "name": "Arbejde og reguleringsformer: OVERGANGSORDNING"}]