[{"url": "/class/view/12865", "name": "Anbefalede Studieforl\u00f8b"}, {"url": "/class/view/12720", "name": "Studie- og semesterstart"}, {"url": "/class/view/12170", "name": "Didaktik, skriftlig fremstilling i gymnasiet og litteraturp\u00e6dagogik"}, {"url": "/class/view/12164", "name": "Kulturjournalistik"}, {"url": "/class/view/12145", "name": "Mediehistorie"}, {"url": "/class/view/12140", "name": "Medie\u00e6stetik og mediegenrer"}, {"url": "/class/view/12152", "name": "Skandinavistik med hovedv\u00e6gt p\u00e5 svensk og norsk"}, {"url": "/class/view/12163", "name": "Skriftlig kommunikation"}, {"url": "/class/view/12142", "name": "Sprog og offentlighed"}, {"url": "/class/view/12138", "name": "Videreg\u00e5ende litteratur"}, {"url": "/class/view/12134", "name": "Videreg\u00e5ende sprog og sprogbrug"}, {"url": "/class/view/12183", "name": "Projekt: Medieanalyse og medieteori"}, {"url": "/class/view/12174", "name": "Projekt: Videreg\u00e5ende sprog og sprogbrug "}, {"url": "/class/view/12179", "name": "Projekt: Videreg\u00e5ende litteratur"}, {"url": "/class/view/12189", "name": "Projektorienteret praktikforl\u00f8b"}, {"url": "/class/view/12666", "name": "Speciale (ny studieordning)"}, {"url": "/class/view/12983", "name": "Specialeopstart for studerende, der skal skrive speciale i for\u00e5ret 2018"}, {"url": "/class/view/13019", "name": "Specialeseminar for studerende, der skriver speciale i efter\u00e5ret 2017"}]