[{"url": "/class/view/12866", "name": "Anbefalede studieforl\u00f8b"}, {"url": "/class/view/12742", "name": "Studie- og semesterstart"}, {"url": "/class/view/12678", "name": "Speciale (NY studieordning)"}, {"url": "/class/view/12950", "name": "Specialeseminar for studerende, der skriver speciale i efter\u00e5ret 2017"}, {"url": "/class/view/12307", "name": "Breddekursus i videnskabsteori - Nyere tendenser i videnskabsteori"}, {"url": "/class/view/12315", "name": "Dybdekursus i praktisk filosofi - Filosofisk \u00e6stetik"}, {"url": "/class/view/12845", "name": "Tv\u00e6rg\u00e5ende valgkurser som kan indg\u00e5 i Filosofi og Videnskabsteori "}, {"url": "/class/view/12317", "name": "Projekt - 1. og 2. semester"}, {"url": "/class/view/12328", "name": "Projekt - 3. Semester"}, {"url": "/class/view/12319", "name": "Projektorienteret praktikforl\u00f8b"}, {"url": "/class/view/12983", "name": "Specialeopstart for studerende, der skal skrive speciale i for\u00e5ret 2018"}]