[{"url": "/class/view/12882", "name": "Anbefalet studieforl\u00f8b"}, {"url": "/class/view/12789", "name": "Studie- og semesterstart"}, {"url": "/class/view/12110", "name": "Strategisk Kommunikation"}, {"url": "/class/view/12109", "name": "Organisationskommunikation"}, {"url": "/class/view/12128", "name": "Sociale medier"}, {"url": "/class/view/12108", "name": "Sociale netv\u00e6rk og webanalyse"}, {"url": "/class/view/11999", "name": "Praktikkurset - Kommunikation i praksis (v\u00e6rkstedskursus)"}, {"url": "/class/view/11989", "name": "\u00c6stetisk kommunikation"}, {"url": "/class/view/11990", "name": "PR - Public Relations (Hold A)"}, {"url": "/class/view/13033", "name": "PR - Public Relations (Hold B)"}, {"url": "/class/view/11991", "name": "Politisk kommunikation"}, {"url": "/class/view/11992", "name": "Dialogisk kommunikation"}, {"url": "/class/view/11995", "name": "Relationskommunikation og -branding"}, {"url": "/class/view/11996", "name": "Retorik"}, {"url": "/class/view/11998", "name": "Journalistisk formidling Hold A (v\u00e6rkstedskursus)"}, {"url": "/class/view/12711", "name": "Journalistisk formidling Hold B (v\u00e6rkstedskursus)"}, {"url": "/class/view/11993", "name": "Visual Culture and New Media"}, {"url": "/class/view/11994", "name": "Intercultural communication"}, {"url": "/class/view/11970", "name": "Projekt - 1. semester: Teoretiske, metodiske og praktiske problemer i intern og ekstern strategisk organisationskommunikation"}, {"url": "/class/view/12130", "name": "Projekt - 2. semester: Informationsteknologi med s\u00e6rligt henblik p\u00e5 digitale medier og interaktionsdesign."}, {"url": "/class/view/12131", "name": "Projekt - 3. semester: Teoretiske, metodiske og praktiske problemer i organisationers brug af sociale medier"}, {"url": "/class/view/12132", "name": "Projektorienteret praktikforl\u00f8b"}, {"url": "/class/view/12421", "name": "Speciale - Teoretiske, metodiske og praktiske problemer i intern og ekstern strategisk organisationskommunikation."}, {"url": "/class/view/12951", "name": "Specialekursus for studerende, der skriver speciale i efter\u00e5ret 2017"}, {"url": "/class/view/12952", "name": "Specialeopstart for studerende, der skal skrive speciale i for\u00e5ret 2018"}, {"url": "/class/view/12703", "name": "Dialogic Communication"}]