[{"url": "/class/view/12888", "name": "Anbefalede studieforl\u00f8b (kombier, hvor fag 1 eller fag 2 er p\u00e5 dansk)"}, {"url": "/class/view/12890", "name": "Recommended Study Plans (English/English Combinations)"}, {"url": "/class/view/12747", "name": "Studie- og semesterstart"}, {"url": "/class/view/12810", "name": "Introduction and semester start"}, {"url": "/class/view/11973", "name": "Strategisk kommunikation"}, {"url": "/class/view/11974", "name": "Strategic communication"}, {"url": "/class/view/11980", "name": "Interkulturel kommunikation"}, {"url": "/class/view/11981", "name": "Organisationskommunikation"}, {"url": "/class/view/11982", "name": "Contemporary Themes in International Communication Research"}, {"url": "/class/view/11986", "name": "Narrativitet - teori, metode og praksis"}, {"url": "/class/view/11985", "name": "Organisations- og ledelsesretorik"}, {"url": "/class/view/11987", "name": "Cross Media"}, {"url": "/class/view/11999", "name": "Praktikkurset - Kommunikation i praksis (v\u00e6rkstedskursus)"}, {"url": "/class/view/11998", "name": "Journalistisk formidling Hold A (v\u00e6rkstedskursus)"}, {"url": "/class/view/12711", "name": "Journalistisk formidling Hold B (v\u00e6rkstedskursus)"}, {"url": "/class/view/11995", "name": "Relationskommunikation og -branding"}, {"url": "/class/view/11996", "name": "Retorik"}, {"url": "/class/view/11989", "name": "\u00c6stetisk kommunikation"}, {"url": "/class/view/11990", "name": "PR - Public Relations (Hold A)"}, {"url": "/class/view/13033", "name": "PR - Public Relations (Hold B)"}, {"url": "/class/view/11991", "name": "Politisk kommunikation"}, {"url": "/class/view/11992", "name": "Dialogisk kommunikation"}, {"url": "/class/view/12703", "name": "Dialogic Communication"}, {"url": "/class/view/11993", "name": "Visual Culture and New Media"}, {"url": "/class/view/11994", "name": "Intercultural communication"}, {"url": "/class/view/12168", "name": "Projekt i kommunikation I (1. og 2. semester)"}, {"url": "/class/view/12171", "name": "Projekt i kommunikation II (3. semester)"}, {"url": "/class/view/12175", "name": "Projektorienteret praktikforl\u00f8b "}, {"url": "/class/view/12178", "name": "Project in Strategic Communication in a Professional and International Context I (1st and 2nd semester)"}, {"url": "/class/view/12184", "name": "Project in Strategic Communication in an International Context II (3rd semester)"}, {"url": "/class/view/12181", "name": "Internship report"}, {"url": "/class/view/12480", "name": "Speciale (Ny studieordning)"}, {"url": "/class/view/12502", "name": "Speciale (gl. studieordning)"}, {"url": "/class/view/12481", "name": "Thesis (new curriculum)"}, {"url": "/class/view/12951", "name": "Specialekursus for studerende, der skriver speciale i efter\u00e5ret 2017"}, {"url": "/class/view/12952", "name": "Specialeopstart for studerende, der skal skrive speciale i for\u00e5ret 2018"}]