[{"url": "/class/view/12751", "name": "Studie- og semesterstart"}, {"url": "/class/view/12292", "name": "Uddannelse, Institution og samfund (1. og 2. sem.)"}, {"url": "/class/view/12294", "name": "P\u00e6dagogiske bev\u00e6gelser og modbev\u00e6gelser (1. og 2. sem.)"}, {"url": "/class/view/12295", "name": "L\u00e6ringsrum, deltagelse og deltagere i p\u00e6dagogisk belysning (1. og 2. sem.)"}, {"url": "/class/view/12299", "name": "Projekt: Samfundsm\u00e6ssige og kulturelle rammer for uddannelse, p\u00e6dagogik og l\u00e6reprocesser (1. og 2. sem.)"}, {"url": "/class/view/12343", "name": "P\u00e6dagogisk faglighed og social forandring i et arbejdsrettet perspektiv (FAG 1 - 3. sem.)"}, {"url": "/class/view/12344", "name": "P\u00e6dagogisk metodologi (FAG 1/ FAG 2 - 3. sem. valgkursus)"}, {"url": "/class/view/12345", "name": "Praktikunderst\u00f8ttende kursus (3. sem - FAG 1)"}, {"url": "/class/view/12371", "name": "Analysestrategier og fremstillingsformer i p\u00e6dagogisk forskning (FAG 1/FAG 2 - 3. sem. valgkursus)"}, {"url": "/class/view/12413", "name": "Projekt - P\u00e6dagogik, l\u00e6ring, arbejde og forandring (FAG 2 - 3. sem.)"}, {"url": "/class/view/12414", "name": "P\u00e6dagogik, uddannelse og forandring - fordybelse og specialisering (FAG 2 - 3. sem.)"}, {"url": "/class/view/12683", "name": "Speciale (ny studieordning)"}, {"url": "/class/view/12702", "name": "Projektorienteret praktikforl\u00f8b (FAG 2)"}, {"url": "/class/view/12346", "name": "Tv\u00e6rfagligt projektorienteret praktikforl\u00f8b (FAG 1 - 3. sem.)"}]