[{"url": "/class/view/12875", "name": "Anbefalede studieforl\u00f8b"}, {"url": "/class/view/12793", "name": "Studie- og semesterstart"}, {"url": "/class/view/12173", "name": "\u00c6stetik  (Performance  design)"}, {"url": "/class/view/12186", "name": "Kulturproduktion  (Performance  design)"}, {"url": "/class/view/12193", "name": "Design"}, {"url": "/class/view/12208", "name": "Oplevelsesdesign"}, {"url": "/class/view/12818", "name": "Performativ Urbanisme"}, {"url": "/class/view/12647", "name": "Projekt: Performance-design, \u00e6stetik og produktion - 1. og 2. semester"}, {"url": "/class/view/12805", "name": "Projekt: Performance-design, \u00e6stetik og produktion - 3. semester"}, {"url": "/class/view/12653", "name": "Projektorienteret praktikforl\u00f8b (Performance Design)"}, {"url": "/class/view/12656", "name": "Tv\u00e6rfaglig Praktik"}, {"url": "/class/view/12657", "name": "Speciale p\u00e5 Performance Design (NY studieordning)"}, {"url": "/class/view/12660", "name": "Speciale p\u00e5 Performance Design (gl. studieordning)"}, {"url": "/class/view/12983", "name": "Specialeopstart for studerende, der skal skrive speciale i for\u00e5ret 2018"}, {"url": "/class/view/13044", "name": "Performance Design: Specialeopstart for studerende, der skal skrive speciale i for\u00e5ret 2018"}, {"url": "/class/view/13053", "name": "Specialeseminar for studerende, der skriver speciale i efter\u00e5ret 2017"}]